各位唔該 你地即使去唔到理大 人人有手機有相機 人人都係記者!! 影住理大出入口保護所有入面既人!!

影住晒所有POLY周圍!! 唔好俾佢好拎屍出黎!!

（救poly)外國議員仲有英國人權人士幫香港向國際求救！

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3